[國際自殺大都會] 20小時內8人自殺7死1危胎

日日都咁暢旺一年先死3000件，解決唔到土地問題

同埋每日150件垃圾

依家係咪唔準用跳樓依個字

跳樓係主動
墮樓較被動

Ok 但98歲呀伯厭世 唔算主動跳落去

跳就跳啦 墮樓

依家興用 墜樓 性侵 真係好撚怪

等睇奶魔波進場

牛屎地方屯門領先

痴撚線。。。
香港究竟發生咩事

因為香港無安樂死

lm

依句嘢有無講咗十年

又唔係高官個仔

政治正確產物

同弱智 智障 老人痴呆 老人腦退化 變性人 跨性別人士 同理

跳樓 主觀性形容
墮樓 客觀性形容

形容個行為同形容客觀事實嘅分別

報左先8件 未計未報應該超10

應該仲有d無上報

以前一日有一單已經可以俾人茶餘飯後講左成日

證明支港政府既無能

今年有紀錄既有大約250個
至於冇新聞出街既都應該唔少
eg早排有兩母子因為老公自殺一個月後燒炭死左，到而家都未搵到佢老公單新聞出黎

政府想將個數推高到每日死150個，咁就1比1速度換血了

港豬寧願自殺都唔反抗

香港果然係福地

我屌你老母啊 邊撚度福啊 福地真係難聽過粗口

好似話因為負面消息會傳染，同埋都無法証實既就不如穩陣啲講

為世所逼

其實無用

咁佢又話呀伯厭世

邊有可能咁少，隔離post平均每日都po 3,4單

解脫

香港獨立就咩問題都無哂

男女平等

我平時都有睇開一個
仲有其他post 有冇link

比社會迫到跳樓咪墮樓囉

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

因為跳果個唔係有錢果個

第一時間未必知
墜樓我覺得冇乜問題

自殺會落地獄
父母咁多年供書教學，未還哂養育之恩就死？？
死之前有冇諗過屋企人？？
有勇氣自殺都冇勇氣生存？？
辦法總比困難多，
件事都發生咗改變唔到，
唯一可以改變係自己嘅心態，
開心又一日唔開心又一日，點解好好地生存落去呢？
再諗下非洲啲兒童食都冇得食，
根本已經好幸福。

咁小事走去跳樓，
就算自殺都做咗對社會有貢獻嘅事先死，
有冇諗過器官捐贈？？
有冇諗過殺哂政府高官先去自殺？

自殺都唔係揀跳樓咁自私啦，
俾啲小朋友見到點算，
一個唔覺意責死人點算？？
間屋隨時變兇宅，樓價跌哂屋企人多得你唔少，

而家啲人真係垃圾，自私，抗壓力低，唔捱得！！

唔係親眼睇住佢跳,唔可以肯定佢真係跳樓
淨係肯定佢係由層樓到跌左落街

自殺數字直線上升

我每日起身打開蘋果日報就係想睇有幾多人自殺（2)
樓主已經rip左

係咪太熱

屯門贏晒

我就係睇開呢個post

150*365

香港

香港呢個地方越黎越黐線

死之前緊係要做返d大茶飯做下林過雲咁名流青史
就咁就死

當年張國榮跳樓，新聞都係用墮樓身亡

Rip 癡線架 8單裡面3單都係屯門

fuck 地

可能戴定頭盔掛

屯門

啱呀件事都未查真點知係咪真係跳樓

究竟想死果班可唔可以帶埋啲需要死嘅人落去
香港需要呢班勇士

好似係想淡化跳樓呢樣嘢
因為會有模仿效應

屯公一塞車就遲到，都幾撚大壓力

港豬真係垃圾 死嘅時候都唔拉幾條仇人去死

佢地覺得咁講軟性啲囉

因為驚有copy cat 效應 新聞不嬲唔建議報

同意

政府知攪唔掂, 想趕我地去大灣區

墮樓有咩問題 循例都會查下係咪他殺
未肯定係自殺咪中性d 囉

98歲厭世

經濟係咪開始差？
想聽下各行各業睇法

有春用咩，啲人要死就點都會去死架啦

屯門
果然一個病態社會有事最先出現喺低層

有無人統計下一年幾多人自殺

奶魔又勝

屌依句說話好耐無聽過

more than 1500 ppl kill themselves each year in hong kong

如果條友後尾查返唔係自殺，意外又好乜又好，寫跳樓就會好麻煩，墮樓就實無死。

我都幾撚肯定以前報紙係講跳樓

天氣熱影響心情

依家行內有guideline點報自殺新聞嘛

除左死，仲有咩可以做？

人地生前受過幾大痛苦你明咩？點解你可以企係道德高地？如果死對佢地黎講係一種解脫，點解唔可以自殺？就係多得你依種人，人地走投無路，什至都死埋，仲要比你係到指指點點。

屯門is the new天水圍
唉香港人太大壓力了 eq又比較低

咁以前不代表岩
依家改我覺得無問題（如果真係未查清楚）
自己主動跳先可以叫跳樓
不主動就不可以叫跳樓
墜樓就點都岩

最恐怖係無論死幾多人都好 政府都會當睇唔到

明通真係曲線要講明

我唔夠膽死渣

其實用數據睇香港自殺率唔算高
連登仔最鐘意既日本仲高

真係會 港大Centre for Suicide Research and Prevdntion出晒paper 研究晒都認同傳媒用得多負面字詞嚟報導自殺新聞會令自殺風氣傳播開去 有晒研究數字之後先設立guidelines畀傳媒做返負責任嘅報道

唔信你用google scholar search吓werther effect

代表住好多人對社會徹底失望

依度啲人有幾多個會睇scholar paper

仲要霸地方葬返

做人唔自殺 人生點過呀?

以前有幾年講咩正能量負能量
呃鳩人既研究
就好似話每日8杯水咁 根本係錯既
反而咁樣改過d字
有自殺傾向既人會覺得d人係逃避問題

那有錢

共享港畜榮華

南韓仲高過日本

rip

衝擊樓價

香港有地震未

因為都未有百分百把握 確定當事人係自殺 定意外死
咁有墮樓唔係安全啲咩

推，接著聽日

雖然咁係對唔住社會
但其實沒能力既倒不如學蝗咁食政府算
苟延殘喘都起碼有自己人生

係中共，人命不嬲只係數字
支港政府學埋佢果味野，所以字眼用哂偏向意外性，淡化香港呢個港人地獄既不利消息

有遺書或家人朋友出來講翻原因
知道係自殺既一定係跳樓

昨晚21號最後一單，總共8死，都係唯一選擇跳海了結生命死者

入邊個數好？

點死都無用
一日死8件
大陸落黎就150件

全部都有絕症？
安樂死唔係你唔開心想死就俾你死。 係丁特別原因先得

香港政府，殺人凶手

呢個係原本危殆果個？

賣左個人壽保險比安樂死公司

唔死得係呢單，跳海係全日最後一單

即一日有九單

如果第二時D人自殺學日本集體，一次過幾十個，個政府可能先會睇到